睡眠失調點搞

凌晨0-6基本上瞓唔到
係得天光6至10瞓到
一日就係瞓得四個鐘

一到6點天光 一瞓就瞓到
個睡眠時間錯哂
想10點晚上就瞓 瞓半個鐘就醒
調節出問題 唔係失眠
有冇人有經驗 有冇大神

每日遲一個鐘訓

大約半個月就可以醫好

最慘十點我又自然醒
唔係六至十 我又半個鐘醒

諗緊食藥 有冇人有推薦

睇醫生
會開安眠藥你食

利申： 岩岩醒

RIP

睇左醫生先 唔好自己亂食藥

咁都唔叫失眠

絲打 開(2)唔該

絲打報平安開2唔該

開post報平安阿！

報平安啊呢到好人都失眠呀

絲打上水報平安呀

絲打！

安已不

屌你老母死全家 你條死黑警

平安？

絲打？

你點？

絲打報個平安